拯溺銅章

需要請一個識游水嘅人扮演溺者， 時間未知， 請留時下價錢， 最好已經有拯溺銅章🙏🙏